沒有男人比Axl Rose更能駕馭紅色窄身短褲

真係好正

同場加映
Don't Cry - Live in Tokyo 1992

秒回

guns n roses

杜林普巴打

嗰種反叛氣質真係深深吸引住我呢啲毒絲

不如叫佢而家著返次比大家睇

我都好鐘意舊音樂(不論香港外國)…有一個老靈魂

估到實有人貼呢張
不過都係無損我對佢嘅愛

大家都喜歡經典

咁橙色褲又有邊個可以駕馭到

reunion tour 唔肯黎香港

btw 佢而家把聲終於好返好多

會員Axl. rose召喚

Brian May 又係我嘅最愛

And don't you cry~ tonight

唉唔嚟香港

Don't you cry tonight there's a heaven above you baby

全部正嘢都唔嚟 Radiohead 又係咁

但都愈嚟愈肥

You can't hold a candle, in the cold November rain

Sweet child o' mine
利申結他撚最愛